抽到中銀一張三連張 5張單張 可以賣幾錢

連登有愛

無10期唔放

800

10萬

推

$800

700同你要晒

睇你面值幾多

認真 𧶽酒一星期

同你一樣

即300+500
你想要幾多
用800換同你換800囉

750收 pm我

(5+3) X 100
=$800

本身都好貴

1口價 800